山西前首富24億資產 0.2折無人接

節錄

山西前首富24億資產 0.2折無人接

李兆會曾大灑金錢迎娶女星車曉。

前山西最大民企海鑫鋼鐵集團破產易名後，現齡38歲的前董事長李兆會名下五間公司總值22.35億元人民幣（下同，約24.5億港元）的應收賬款，上月起四度流拍，惟即使打了0.2折至6,000萬元（約6,580萬港元），仍未有人敢貿然接貨。

阿里司法拍賣平台顯示，李兆會擁有旗下五間公司總值22億元應收賬款及股息債權，這批資產於本月9日被強行拍賣，惟估值只有1.24億元（約1.36億港元），且四度流標。拍賣行見狀將價格下調至6,000萬元，即原來價值的2.7%，仍無人問津。據報該筆資產看似值。。。。。。。。。。。。。。原因。內媒指出，李兆會曾十次被列為「全國失信被執行人名單」、「限制消費人員名單」，如今名下已無可供執行的財產。

先後迎娶兩女星

李2003年接手亡。。。。。。。。。。。。。。產被法院查封與拍賣。他近年已不再公開露面，行蹤成謎。

新浪新聞

10幾20年前既死債

老婆女星有無人接？

uh? used?